Trump提曬水你地唔係唔跟啊嘛？

Trump：「香港市民追求民主，我認為大部份人都想要民主，但不幸的是，有些政府卻不想要民主。」「這完全關乎民主」

收到

「七黑」團結打倒白色恐怖

Pence